{
  "Enter your OpenPhone API key. You can generate one from the API tab in your workspace settings.": "输入您的 OpenPhone API密钥。您可以在工作区设置中从 API 选项卡中生成一个。",
  "Send Message": "发送消息",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Get Call Summary": "获取通话摘要",
  "Send SMS/MMS from your OpenPhone number to a recipient": "从您的 OpenPhone 号码发送短信/短信到收件人",
  "Create a new contact in your OpenPhone workspace": "在您的 OpenPhone 工作区创建新联系人",
  "Update an existing contact in your OpenPhone workspace": "在您的 OpenPhone 工作区中更新现有联系人",
  "Retrieve an AI-generated summary of a specific call by ID. Call summaries are only available on OpenPhone Business plan.": "从 ID 获取一个 AI生成的特定通话摘要。通话摘要仅在 OpenPhone 业务计划中提供。",
  "Message Content": "消息内容",
  "From Phone Number": "来自电话号码",
  "To Phone Numbers": "到电话号码",
  "User ID": "用户 ID",
  "Inbox Status": "收件箱状态",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Company": "公司",
  "Role": "作用",
  "Email Addresses": "电子邮件地址",
  "Phone Numbers": "电话号码",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Created By User ID": "由用户 ID 创建",
  "Source": "来源",
  "Source URL": "源 URL",
  "External ID": "外部ID",
  "Contact": "聯繫人",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Participant Phone Number": "参与者电话号码",
  "Call": "来电",
  "The text content of the message to be sent (1-1600 characters)": "要发送消息的文本内容 (1-600个字符)",
  "OpenPhone number to send from (E.164 format: +15555555555) or phone number ID (PN123abc)": "要发送的 OpenPhone 号码(E.164 格式：+155555555) 或电话号码 (PN123abc)",
  "Recipient phone numbers in E.164 format (e.g., +15555555555)": "E.164格式的收件人电话号码(如+155555555)",
  "The unique identifier of the OpenPhone user sending the message. If not provided, defaults to the phone number owner.": "发送消息的 OpenPhone 用户的唯一标识符。如果没有提供，默认为电话号码所有者。",
  "Set the status of the related OpenPhone inbox conversation": "设置相关的 OpenPhone 收件箱对话的状态",
  "The contact's first name": "联系人名字",
  "The contact's last name": "联系人姓名",
  "The contact's company name": "联系人公司名称",
  "The contact's role": "联系人的角色",
  "List of email addresses for the contact": "联系人的电子邮件地址列表",
  "List of phone numbers for the contact": "联系人的电话号码列表",
  "Custom fields for the contact": "联系人的自定义字段",
  "The unique identifier of the user who created the contact (US123abc format)": "创建联系人的用户唯一标识符 (US123abc 格式)",
  "The contact's source (defaults to \"public-api\")": "联系人的源代码(默认为\"公共api\")",
  "A link to the contact in the source system": "与源系统中的联系人链接",
  "A unique identifier from an external system": "来自外部系统的唯一标识符",
  "Select a contact": "选择一个联系人",
  "List of email addresses for the contact (replaces existing emails)": "联系人的电子邮件地址列表 (替换现有电子邮件)",
  "List of phone numbers for the contact (replaces existing phone numbers)": "联系人的电话号码列表 (替换现有电话号码)",
  "Update the contact's source": "更新联系人的来源",
  "Update the link to the contact in the source system": "更新到源系统中联系人的链接",
  "Update the unique identifier from an external system": "从外部系统更新唯一标识符",
  "Select a phone number to get calls from": "选择一个电话号码来接听来电",
  "Select a participant phone number to filter calls": "选择参与者的电话号码以过滤通话",
  "Select a call": "选择一个通话",
  "Done": "完成",
  "Call Recording Completed": "通话录制已完成",
  "Outgoing Message Delivered": "发送的消息",
  "Outgoing Call Completed": "呼出通话完成",
  "Incoming Call Completed": "来电完成",
  "Incoming Message Received": "收到的消息",
  "Fires when a call recording finishes. Useful for post-transcription or archival workflows.": "当通话录制结束时触发。对翻译后或归档工作流有用。",
  "Fires when an outbound message is delivered successfully. Useful for message confirmation workflows.": "当出站消息成功发送时触发。对于消息确认工作流非常有用。",
  "Fires when an outbound call ends. Useful for call logging.": "当出站呼叫结束时发生火灾。可用于呼叫记录。",
  "Fires when an incoming call is completed. Includes voicemail data if available.": "接来电完成时发生火灾。如果可用，请包括语音信箱数据。",
  "Fires when a new SMS/MMS message is received.": "当收到新的短信/短信时开火。"
}